
                      No le pongo 5 estrellas porque la película como película no da para más. Pero para quien le guste las Tortugas Ninja, ¡es perfecta! Todo un deleite para los fans. Con trama sentimental entre los cuatro protagonistas bastante lograda, mantener un equipo conjunto con cuatro personalidades tan diferentes... Digna de ver para los directores de empresa!!!

Luis Miguel García fundador de Pausing Cine Alto Impacto
        
            